根本氣油彈係警方逼出黎

屌你慢慢推等示威者有時間散，洗鬼出氣油彈，依家你升級玩快推捉人，後面示威者散唔到，唔用氣酒彈逼你停止土快推，逼晒係到等你捉？

推